\section{SQL (Bases de données)}\newline

    \begin{{itemize}
        
        \item[→] \url{https://sql.sh/}\vspace{1\baselineskip}\newline
            \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
            \begin{itemize}
                \item[] Pour apprendre le SQL et comprendre comment cela fonctionne.\newline
            \end{itemize}

        \item[→] \href{https://openclassrooms.com/fr/courses/1959476-administrez-vos-bases-de-donnees-avec-mysql}{openclassrooms.SQL}\vspace{1\baselineskip}\newline
            \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
            \begin{itemize}
                \item[] Pour apprendre à gérer une base de données avec MySQL.\newline
            \end{itemize}

        \item[→] \url{http://www.exelib.net/exercices/bases-de-donnees/sql/}\vspace{1\baselineskip}\newline
            \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
            \begin{itemize}
                \item[] Exercices sur le langage SQL.\newline
            \end{itemize}

        \item[→] \url{https://www.w3schools.com/SQL/default.asp}\vspace{1\baselineskip}\newline
            \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
            \begin{itemize}
                \item[] Pour apprendre et comprendre le SQL.\newline
            \end{itemize}

        \item[→] \url{https://www.youtube.com/c/Formationvidéo8/playlists}\vspace{1\baselineskip}\newline
            \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
            \begin{itemize}
                \item[] Pour apprendre le SQL.\newline
            \end{itemize}

        \item[→] \url{https://www.youtube.com/c/grafikart/playlists}\vspace{1\baselineskip}\newline
            \textbf {Description :}\vspace{0.25\baselineskip}
            \begin{itemize}
                \item[] Pour apprendre le SQL.\newline
            \end{itemize}
    
    \end{itemize}}